之前借咗一萬蚊比有需要lihkg仔

Delete咗我一年tg

You 攪哀連登個名
仆街仔，已後我一蚊都唔會比

Why

有冇detail聽吓

留下一點心意

之前lihkg開po

Tg connected

借比佢

一年前，馬會account

前前後一萬

我都想聽下

真仆街

咁都幾多

借比我 包還Ok?

我比得自己都ok

係呻吓

我都唔係好有錢

見過佢

This not haPpen to me anymore 😹

我可能冇錢就冇試過借咁多畀人

大家都辛苦喇

但有冇咩大家可以幫到你咁？

I'm fine. Thank you

You bot？

u too thx, 唔好意思我好似騎劫咗你個po咁

呻吓
有d咁既人，有失望

金錢

？

我四十幾歲有老婆

借錢比網友

你借錢比人都係想收息啫
怪就怪自己貪心啦

我八十幾 有十個老公

係，可能係女我想屌西
息唔駛

我部iphone壞咗
無哂d嘢

But I insist not to pay icloud

無咗d錢定相？重要係乜

嗯 我都同意啊
多謝巴打陪我傾計先

但係你係咪唔諗住瞓？
聽日冇嘢做嗎

我大佬嚟
老seafood

只要你有錢，唔返工，炒就炒

I am alcoholic and been in hospital
Not a big deal bro

Tell everyone, they will help you

Will be good

有時真係咁

我四十幾

朋友八九萬都唔想做，可以retired

只要知自己想點咪得

可能香港房價太貴，有壓力

Actually I told my friend to help me what I want today, I love them so much~

到你死一刻都係自己

無人幫到你

自己雲下自己想點，有d身外物

爸爸媽媽也想你好，可能表達不太好，女朋友也可以明白

有冇咁戇鳩，連登仔冇害到你家破人亡算好啦

Yep, I was in shenzhen missing my home return card,not a big deal

Hkid card same

It's me

Yep but depointed to whom using the platform

你地後生

Academic 好小問題，不過最好有社會認同

而家我哋討論嘅狀況其實有少少唔同
你有冇想知啲咩我盡量答

無所畏
I am
with you ❤️

考咗牌先唸

咁其實以前開始我都鍾意同年長嘅人傾計嘅
可能因為咁樣 以前細個唔太識同同輩溝通咁
所以其實都會好珍惜身邊嘅人

咁當有少少抑鬱嘅情緒嘅時候
就會有咁樣嘅情況

但其實呢我自己就處理得到嘅
但可能會慢啲 需要一啲時間去加速消化
目前已經影響到一啲進度囉
但其實已經重新出發
同埋安排好咗之後點做
所以就呢方面冇需要擔心的

其實都只係想搵人呻兩句
同埋順便搵下見唔見銀包咁囉

要啲時間
計埋做嘢再考牌囉你估下係邊個啦我唔會答嘅
上面有講過自由度高嘅某專業行業

自己知道自己想點
都好叻

我細個on99

但係我都信你天生係乜嘢人

自己係配角，唔係主角

我老婆account
無牌

揾到錢咪得

嗯 身邊嘅人都咁講
但始終我當下覺得 早啲開始好啲
同埋訓練到考牌相關嘅嘢
我做咗最壞打算係拉長少少去到考牌之前嘅時間
做啲自己想做嘅嘢 當然係學業優先
然後等我信得過嘅人去主力發展呢個計劃

其實可能你身邊比較想你成功

有d咁嘢壓力

當然成功係好，唔好太大壓力

有錢條路好行好多，無錯嘅

自己小心d

啱啊 所以我嘅諗法其實就好多面向嘅
有機會去宣傳再算
如果唔係就真係打咗名堂之後你先有機會知道 可當係多條後路嘅方法心態去做呢件事

Digital marketing

Nasdaq

我有朋友做

Good night 😪:

好啦多謝你開解我呀
我都唔阻住你啦
而且要去瞓一陣 今日都仲有嘢做

......我想打埋啲字瞓時 唔小心瞓著咗
頂

精神嘅情況睇多次就覺得
其實好多時呢係我自己俾壓力自己囉
將啲事情複雜化咗 有啲ff too much

btw thx 啊巴打 之後再傾

我返工了

睇到咩笑到咁

我都要準備出去

正面d

唸太多都改變唔到，都係自己改變

你咁後生，大把機會.

偉，係度嗎？

叫雞就叫雞啦